又係時候整個清算名單，呢次係佢。

何厚鏵姪仔，一個個記起佢。